會員雞絲癲神（舊名滴螺絲）被人起咗底

真名：Matthew Lau
ig: littleeason
fb: littleeason

咩水

今時今日有咩防中可以同簡迪比較

車仔一冇kante隊波
但係當今世界又好似冇咩防中可以同佢相比
比較接近嘅話，之前嘅馬迪賣走左
卡斯美路成日犯規
雲耶馬唔會放比車仔啦

到底我軌可唔可以搵到一個簡迪嘅替身？搵唔到，今年要拎盃應該凍過水

關我撚事咩
無人想知

車迷喎

who

sor

我都係車迷，你洗唔洗起我底？

無能力

咁點？

無野喇

樓主on9?

得罪你乜呀
屌你老母痴線佬返青山啦

豬蛇ho ball

狀元考試考上癮

推到樓主都俾人起底

邊撚個=.=

真名：Lam Lai Yuen
ig：angela.yuen
fb：Angela Yuen 袁澧林

樓主之前話佢上埋報添啦

好型

拉鳩佢啦

做乜撚野呀